乜我啲靚早靚晚真係咁差咩：（

成日負皮我

我次次正皮

嫲

正架